有無人識用twitter

可唔可以教我點樣係佢個page貼晒佢地d仆街野俾全世界睇
感激不盡

🙇🏻‍♀️

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗